短降很！正！式！ 啾咪 (*≧ω≦)

降豬我女友Bestie/ BFF❤️😭

剪你條敏感賓周

我純愛wizone 反色狗大將軍

我女友勁靚勁QQ
樓主勿色thx

又係你女友？弱智？

醜
拉

總知唔係你女友啦

我女友bestie黎

你冇女友

Im tryna fuck you and your bestie yeah

傻左？

Dllm?

又幾正式

我女友係咁

❤彩元

我會令佢變做你ex

你咪痴線

Hahahaha.......

咁我同你都算bestie

我地ok老友